\title{Отчет по лабораторной работе \labnumber}
\author{Vladislav Tsisyk}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\normalsize{Министерство образования и науки Российской Федерации}\\
\vspace{0.3cm}
\normalsize{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение \\
высшего профессионального образования \\
«Алтайский государственный технический университет им. И.И. Ползунова»}\\*
\end{center}


\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft} {
{\underline{Факультет Информационных Технологий}} \\
\vspace{0.2cm}
{Кафедра \underline{высшей математики}} \\
\vspace{0.2cm}
}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{}l@{\extracolsep{\fill}}l}
~  &   Типовой расчет защищен с оценкой \hrulefill \\
~ & Преподаватель \hrulefill\underline{\hspace{4cm}} А.~Э.~Гейнеман\\
~ & <<\underline{\hspace{0.8cm}}>> ~\underline{\hspace{3cm}} 2015 г.\\
\end{tabular*}

\end{flushleft}

\vspace{0.1cm}
\begin{center} {
\large{Типовой расчет \\ по теме} \\

\labtitle
}
\begin{center}
    III  семестр
 \end{center}
\vspace{0.4cm}

\linespread{0.7}{\Large{по дисциплине <<Теория вероятностей и математическая статистика>>}}



\end{center}
\vspace{7cm}

\begin{center}

\begin{tabular*}{1.0\textwidth}{ll@{\extracolsep{\fill}}c}
Студент группы ПИ-41  & \underline{\hspace{6cm}}~В.~О.~Цисык & ~\\
Преподаватель \hfill & \underline{\hspace{6cm}}~А.~Э.~Гейнеман & ~ \\
\end{tabular*}
\end{center}

\vspace{\fill}

\begin{center}
\Large{БАРНАУЛ 2015}
\end{center}
\newpage
